究竟九巴app用咗咩科技 可以成撚日都load唔到個時間出嚟？

屌你老味

屌

落雨先load唔到
諗住避雨避到差唔多先出去

極垃圾

屌佢老味 廣告又唔見佢load唔到

除左1823之外
重有咩辦法可以投訴狗巴？

個時間仲要成撚日load錯 有時寫住八分鐘到，結果等咗十五分鐘 又有可能下一分鐘就到
好撚鬼

其實平時都冇乜問題 我發現繁時就好多APP都係咁

錯我當佢交通情況影響
但係load都load唔出先小佢老味

如果做到uber咁, 知道每一架巴士嘅實際位置就好啦

同狗鐵一樣 機密

其實九巴都唔想 因為佢都唔知 所以咪冇囉..

無
巴士公司技係玩地產
比錢改土地用途起樓搵錢
你點投訴都無用

城巴個App落雨天都無事，好用好多
但個界面有d 7

九巴同港鐵都係一鳩樣

LOAD到就是旦 LOAD唔到理撚得你